是飽晚

好耐無整野食
又好耐無食餃子
決定就用屋企有既野包餃子

由餃子皮開始

自己搓既皮係好食啲
餡係冬菇西芹雞肉
（無計 屋企有乜落乜）
包完出嚟勁大隻

本身隻餃勁大隻
自己搓既皮烚完又厚過買返嚟嗰啲
食咗6隻已經飽咗

巨餃師

韓國王餃子都好大

好耐無開po

btw 係咁 煮熟咗啲皮會厚咗

好飽師

未食過
屋企好少買急凍餃

好味架

係
明明已經盡量碌到好似平時買既差唔多薄 烚完都係好厚
不過好食
自己搓皮是正的

西斤no

見人係碌到個邊kiu 起咁薄

好 下次再薄啲